窮人生仔大罪啲定醜人生仔大罪啲？

財富改變命運
外表對人生都好大影響力
以前家長日見到啲樣衰同學嘅父母都成個餅印咁
生得樣衰無論喺學校同職場都好易受到欺凌

窮但靚仔靚女都大把方法改變命運
醜但有錢都可以有另一半
又窮又醜學人生仔
真係好自私嘅行為

唔識教仔大罪啲。窮同醜都不是罪過

又窮又醜

李澤鉅 李澤楷靚唔靚仔

知識都可以改變命運

窮人得唔到更好嘅教育
醜人讀到書都溝唔到女

樓豬老母唔識教仔

窮人生仔係一定繼續窮
醜人生仔唔一定會樣衰
咁算唔算答左你問題

好多香港小姐老豆老母都